【武漢肺炎】東京馬拉松宣布取消普通參賽

東京馬拉松宣布取消一般人士(參賽者約38,000人)的比賽項目，3月1日當日只會舉行約200人參賽的選手賽事。

都係有觀眾聚集

早幾日一講完話冇計劃延期或取消
呢幾日即刻社區爆發

點解唔信政府
有安倍，唔驚啦

on9一早就要取消

會唔會太遲

因為有奧運選手賽（好似係）